有冇bmw e90谷好介紹？

呢排睇左唔少e90對呢款車幾有興趣
唔知有冇ching有咩e90嘅 tg谷好介紹或者可以加小弟入去？

我tg：fairwooddelivery

any ae110 grp?

而家想要e90多啲
理得佢有冇110 grp

ofo group?

e90 group

電動輪椅谷有無

冇
我只係想要e90谷

/屌你老母
又想呃尻含
無超跑 連bmw都唔放過
F30 含唔含？

唔含 我淨係想睇e90

28car 任睇

呢架車真係好型 搞到我都好想玩e90
利申 車主雜誌fb 圖

想入谷學野

買左先
俾啲決心

學左先買
你都唔會先買車後學車啦
緊係學多啲嘢先買

e90 335i J左好幾年
30psi 700匹stock block不是夢

小弟M323i已足夠

冇人理我

好唔抵，一樣咁多野整，梗係揀架大力啲
佢個波箱可以flash alpina套software，轉波快差不多半秒

M323i 先型喎 N6 直六

使唔使咁快手呀
你facebook post完就出post

車房group?

快咩手

e90 車谷

無可否認na真係一踩就去，不過我享受大turbo lag，喺無準備嘅情況下一鳩射你出去個感覺雖然我知係痴線佬玩命

M323i 真係超勁 勁過你啲335i好多倍

335i大改同supra一樣，細牛都唔係對手

M323i 痴啲m章m包圍同貼紙都屌打你講呢啲垃圾車啦ching 你識唔識野架

無架生 又想學打架
收皮啦

m章 50匹
包圍 50匹
m藍色 50匹
Nurburgring貼紙 50匹
雙喉直出 50匹
仲有無

魂動

笑左出聲
仲有 藝

藝都out啦

寶馬話哂都R周車，搞咩搞到咁7呢

你識乜野呀

拉花都要拉得型架，真係接受唔到

屌你老母
e90原本好斯文好靚仔
依家喺街見有一半都俾人搞到鬼五馬六
取代以前啲civic lancer
依家啲mk放過日本車
但搞鳩啲歐洲車

呢啲叫有品味 係你唔識野

推到有tg group

訓啦

瞓醒左啦喎

你5點起身？

4點幾醒左

點解咁早

你去問下我個腦

訓4個鐘

我1點幾瞓

唔關日本定Rj事
邊款平 就會有mk買
如果唔係點會咁多mk玩vw

係 睇下而家啲e90平到咁好難無人買

活仔要離棄110喇？

封面果部 鴨屎黃 改到pat屎禁
個hood 又唔fit
頭bumper 果隻係1m 果隻黎?
屌你唔講以為去湯車場 砌出黎

黑色果個on9 魂動
人地車主成日出po 想搵女女上佢部十鳩幾年既323i

係邊出po

唔準你咁樣話人地話曬人哋都擺左好多心機落去

咁唔改好過改啦，仲過成副心機

正所謂
面就人哋俾嘅，七就自己攞嚟嘅

呢啲係另類嘅靚 係你唔識欣賞先覺得柒

岩丫，我就係唔識欣賞

我地要再去學下

我都睇到果輯相
全部ricer黎

rice 你老母 你識唔識野架？

搞到我都想整返架
要橙色 carbon貼紙頭cum 藝貼紙

聽到都覺得好撚型

收皮啦
無車入谷
人地講咩你都搭唔到咀
番去含超跑死氣喉啦 gkchan

我入去學野

要交學費
含尻頂數 ok?
有意請聯絡小編 作進一步查詢

ok

我想講部魂動係無m 包圍 連m sport 都唔係
不過條Supreme 帶同個箭咀補返數啦
加埋車主個樣同埋個p牌，好撚型

lm

好似換左m3尾泵把

魂動唔係mazda logo咩 佢貼上部bmw做咩9

型囉

女朋友200匹

屌打真m3

影張半身相黎睇下

小妹怕醜

仆街死啦
Gk陳

嬲到
你係金色定魂動車主

Ae110 車主

樓主型男

得ae110 谷 join?

cant

冇110谷

有！
Just only your AE110谷

美國窮撚328xi

好能型

影完相之後前泵把比人hit and run仲未有錢換

自己改燈？

Ebay買 成個換

幾靚

夠你係面書 被人圍屌 型？

我冇咩所謂

想起美國換架e90 m3四門 可惜起美國呢架勁少見

V10 m5啦，得美國有棍